其實分手/被分手嘅人封鎖前任係抱住咩心態居多?

分左手之後, 我一直係度諗緊一個問題。
情侶分手後, 有啲時候, 總有一方會封鎖咗另一方所有既聯絡渠道。
通常只有2種情況下會封鎖對方, 小弟想統計一下邊種居多。

正皮: 我太痛苦, 太傷心, 所以唔想再見到/聽到一切有關前任既近況嚟勾起回憶
負皮: who fucking care, 既然分咗手就唔會再接觸, 封鎖又有咩問題? 我只想呢條友永遠咁消失

如果有第3種情況, 歡迎大家係下面留言

尷尬

怕對方死纏爛打

If two past lovers remain friends, it's either someone is still in love

唔想睇到佢 同時知佢係stalker
間唔時心緒不寧會stalk下自己啲ex
所以block9佢

等樓豬分享一下自己嘅體驗,
我明白分手/被分手嘅痛苦, 所以會選擇封鎖對面, 希望唔會勾起自己嘅情緒, 但樓豬唔會咁做, 因為我比較怕二次傷害到對方, 當A方封鎖咗B方嗰陣, B方必然痛苦, 而A方自己亦都一樣, 只會抵受唔住時不時走去unblock對方, 希望對方注意得到自己 unblock 嘅一刻。
所以樓豬自己嘅選擇係與其封鎖, 倒不如落得大方。

分咗手係咪真係需要到block人？

追晒佢

樓豬覺得, 有時兩個人相愛都未必能夠走到最後, 即使分手嗰一刻大家仲係深愛對方

諗多咗兩性嘅關係後, 發覺原來:
相遇係一種緣分, 相識係一種幸運, 相愛係一種享受，而相伴係一生最大嘅幸福

相愛唔代表兩者都適合, 但能夠搵到適合嘅人相伴一生係每個人所追求嘅目標

想對家打黎搵番自己

見過唔少情況係電話都會Block埋

Why not both

我死都唔會block佢
因為愛
你可以唔要我
但係唔可以阻止我繼續愛你

認得你個名
覺得你係感性大過天

你好正 我好鐘意你個諗法

block晒fb ig 唔想再俾佢/我自己睇到彼此既近況
唯獨whatsapp無block到
留一點點希望

我已經俾人喺感情台點咗相？

當呢個人根本冇出現喺呢個世上

絲打感情上面畀男朋友hurt得好緊要?

好想佢快啲block我
點解仲唔block

對方想復合自己唔想
費事對方煩住晒
冇嘢想同佢講
禮貌地覆都覺得浪費時間
因為隔好耐先覆佢佢都會秒會